睇港人講地就知有班人真係冇得救

政見唔同、愛中共、愛政府
最多話你智慧有限係個可憐人

但係琴晚發生依d事，班人都可以講到係示威者錯
依d真係失去左血性，唔可以作為人

有冇人考慮將d對話print出黎去連儂牆
比中年人老年人知道班愛國者係幾變態？

唔駛幫佢地宣傳

佢地同支持無差別殺人冇分別

我相信，今晚之後，唔會有再有咩民意論，淺藍該變黃的會早就變左，全香港人都會歸邊企。我地亦唔需再花時間精力，黎勸告班深藍或者中立派黎歸邊。佢地呢班人，除左係網上發表D偉論之外，一無是處，除非有錢收，佢地亦唔會自行集結起黎，形成一股可對抗/打擊抗爭者的勢力。佢地無行動力，無號召力，佢地只會做樹立制度者的順民，唯一的分別係，做舊有制度定係新制度的順民。

元朗地鐵流傳影片之中，有一幕，一位男士跪左係到求班白衣唔好再打人，佢甚至幫白衣拎返起副眼鏡，結果下場係一拳打面。佢地用行動講左比我地知，求和平只會求委屈。我地宜家係訓左係地下，頭比人用腳踩著，一啖一啖口水吐緊落塊面到。

唔洗講明係咩專頁

都係果句啦

去到呢個階段啲人歸哂邊

係我地先咁撚潔癖姐

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

但都有人都可以講到示威者冇錯 真係冇得救

所以唔好再有任何幻想可以救佢地

琴晚既事已經唔係示唔示威者問題
平民都燒到埋身